\beginsong{Il vento del nord}[by={G. Carletti -- O. Veroli -- C. Falzone -- L. Cerquetti}]
\transpose{-1}

\beginverse
{\nolyrics \[F- | F- | C- | C-] \rep{2}}
\[F-]Lascia~che~mi~sieda~in~silenzio al~tuo~fianco,
e co\[C-]manda alle mie labbra un nome,
se \[F-]gocce di rugiada ti cadono dagli occhi,
co\[C-]manda alle mie labbra un nome,
le stelle \[B&-]stanno, lontano chissà \[F-]dove,
le stelle \[B&-]vanno, lontano chissà \[F-]dove.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Nella~notte~solitaria lungo~il~tuo~cammino  io~ti~cercherò,
tra~le~meccaniche~del~mondo e~i~templi~di~Bombay  ti~troverò,
se tu lo vuoi, ti dico dove tu sei,
\chordson
se tu lo \[B&-]vuoi, ti ri\[C]velo il segreto del cammino al suono degli \[F-]dei
\endverse

\beginchorus
Il loto nasce nel \[C-]sole lo sai ma \[F-]poi,
da millenni scom\[C-]pare a noi,
quando da las\[B&-]sù, soffia il vento del \[F-]nord,
quando da la\[B&-]ssù, soffia il vento del \[F-]nord.
\textnote{Segue ritornello strumentale.}
\endchorus

\textnote{Ripetere dalla seconda strofa con doppio ritornello.}
\endsong
